發夢手足唔好經尖沙咀尖東走

大量防暴狗守曬係到

推

小心呀 不被捕呀

冇圖點搞

Sor 我淆得制無影到 但千真萬確真係有曬防暴狗

真係有曬狗 信我求下你地 唔想送頭

有無尖嘴巴打幫我補張圖

佢地由四點半就開始企
擺明就到到都放少少靠嚇
變街坊裝+失跟蹤已經好安全

pish